我正式宣布環保撚死全家

你哋死咗地球就真係慳好多資源

都係架，你講得好啱呀！
希望你同你全家都早日可以為環保♻️出一分力！！